薛之謙好l正

其實我也看出你有點不捨...

其實感情最怕的就是拖著

我陪你走的路你不能忘
因為那是我 最快樂的時光

月經post

我寧願 留在你方圓幾里
我的心 要不回就送你
愛不愛都可以 我怎樣都依你
因為我愛你 和你沒關係

我們的距離到這剛剛好
不夠我們擁抱就挽回不了

我聽見了你的聲音
也藏著顆不敢見的心
我躲進挑剔的人群
夜一深就找那顆星星

連登仔：支那歌手

反正現在的感情 都曖昧
你大可不必為難 找般配
付出過的人排隊 談體會
趁年輕別害怕一個人睡
可能是現在感情 太昂貴
讓付出真心的人 好狼狽
還不如聽首情歌 的機會 忘了誰

日日係咁loop佢啲歌

好撚正 謙謙

我們的距離在眉間皺了下 迅速還成路人的樣子啊

佢四首新歌真係好正
但係班港燦

見到我個名就知謙謙啲歌正

我願意給的感情 請浪費
反正流過的眼淚 難收回

是否要逼人卸了甲

別逼一個最愛你的人即興表演

我在妳不要的世界
何苦不找個人來代替
可惜我 誰勸都不停

我寧願留在妳方圓幾里
我的心要不回就送妳
愛不愛都可以 我怎樣都依妳
因為我愛妳 和妳沒關係

可你曾經那麼愛我幹嘛演出細節
我該變成什麼樣子才能延緩厭倦

不習慣這個故事已經結尾